楊潤雄與眾志公開討論教科書爭議 局長：「係咪對你哋思想咁大影響？

教育局局長楊潤雄到一間中學出席活動中途，到學校門外與向他請願的眾志成員直接對話，雙方談到歷史教科書評審爭議。

楊潤雄表示，評審小組見到教科書用字不恰當，提出疑問並無問題，又反問眾志成員都是讀這些教科書長大，是否對大家思想有大影響，可各自評論。

發爛渣咁款

無影響你改嚟做乜？

好撚肉酸 局長

佢敢直接對話，總算係無咁狗的狗官

咁你改黎做乜?

咁你又改？

D正苦高官真係好撚恐怖
今日打倒昨日的我都算啦
呢家前言不對後語